最新歌曲——武漢加油！

好撚難聽啊屌你老母可唔可以練好啲普通話同埋背好歌詞先拍MV啊網紅

聽完耳朵流膿

極之難聽

高松傑呢個人真係好大陣柒味

佢棚牙唱到咁難聽好似仲係歌唱導師

寧願聽心里的花

強國歌手 不鳥

背景音樂係咪得個電子琴合成...

又係自稱音樂人嘅高sir